Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Go que implementa um algoritmo de ordenação chamado Merge Sort:

```go
package main

import (
	"fmt"
	"math/rand"
	"time"
)

// Função para mesclar duas metades ordenadas de um array
func merge(arr []int, left []int, right []int) {
	i, j, k := 0, 0, 0
	n1, n2 := len(left), len(right)

	// Mesclar as duas metades em ordem crescente
	for i < n1 && j < n2 {
		if left[i] <= right[j] {
			arr[k] = left[i]
			i++
		} else {
			arr[k] = right[j]
			j++
		}
		k++
	}

	// Copiar os elementos restantes da metade esquerda, se houver algum
	for i < n1 {
		arr[k] = left[i]
		i++
		k++
	}

	// Copiar os elementos restantes da metade direita, se houver algum
	for j < n2 {
		arr[k] = right[j]
		j++
		k++
	}
}

// Função principal para executar o algoritmo de merge sort recursivamente
func mergeSort(arr []int) {
	n := len(arr)
	if n < 2 {
		return
	}

	// Calcular o meio do array
	mid := n / 2

	// Criar duas metades do array
	left := make([]int, mid)
	right := make([]int, n-mid)

	// Copiar os elementos para as metades correspondentes
	for i := 0; i < mid; i++ {
		left[i] = arr[i]
	}
	for i := mid; i < n; i++ {
		right[i-mid] = arr[i]
	}

	// Chamar recursivamente a função mergeSort para ordenar as duas metades
	mergeSort(left)
	mergeSort(right)

	// Mesclar as duas metades ordenadas
	merge(arr, left, right)
}

func main() {
	// Gerar um array aleatório para testar o algoritmo de ordenação
	rand.Seed(time.Now().UnixNano())
	arr := make([]int, 10)
	for i := 0; i < len(arr); i++ {
		arr[i] = rand.Intn(100)
	}

	fmt.Println("Array antes da ordenação:", arr)

	mergeSort(arr)

	fmt.Println("Array após a ordenação:", arr)
}
```

Este código implementa o algoritmo Merge Sort para ordenar um array de inteiros. Ele primeiro divide o array em duas metades, recursivamente ordena as metades e, em seguida, mescla as metades ordenadas em ordem crescente. A função `mergeSort` é chamada recursivamente para ordenar as duas metades e a função `merge` é usada para mesclar as duas metades em uma única metade ordenada.

Este é apenas um exemplo de código complexo em Go. Existem muitos outros algoritmos e problemas que podem ser resolvidos com Go, dependendo do seu interesse e necessidades.